热烈庆祝日本关东大地震7周年

傻逼日本人，多震死几个，省的浪费我们自己的子弹驱虫。

( Show Blocked User - 中国共产党万岁！ )

唔該樓主

但係共產黨強姦左我幾十年

🤔

係囉 震得好震得妙 正

單憑佢哋班仆街死都唔肯贖返d軍票就抵佢哋日日大地震啦